各位來幫幫我改/填詞 不屈進行曲二創 (我非dgx)

好 我是台灣人
前天突然有想法 所以開始填詞（台語的）
那現在有幾句怪怪的
拜託大家幫幫我
或是有奇怪的地方 也可以直接幫我改一下

註,我知道連登無人識台語 用廣東話填就可以

紅色是我覺得怪怪的
現在的歌詞：
來抗爭(阿) 上街吧
土地上 榮光退去
抗爭人們 大街頂懸
絕望矜住 抗爭 力量

在煙霧中 你驚惶嗎
是眾人裡 熱血直流
向前過程 總有犧牲
建自由 光輝的 香港

願榮光 能返來這香港
義勇軍 和重光 成過去
記著 現此時應該 進前

這光輝 猶依在大地上
讓民主 和自由久長流
望 時代革命 光復香港
將榮光 歸人中

頂懸:上 「街上」、「世上」

矜:撐

猶:仍舊、還
《論語．微子》：「往者不可諫，來者猶可追。」

依:情況沒改變
唐．方干〈獻王大夫〉詩二首之二：「歷任聖朝清峻地，至今依是少年身。」